一齊勁猜匯豐個股價幾錢見底

15蚊

5毛

27 俾到盡

咁你27訓身啦

師兄你誇張左

18蚊

聽日反彈

10蚊我真係會買！

$15合理

25

5蚊

$0
破產係遲早嘅事

25.7

等下一個世紀再供股價，15蚊

25前可能會有小反彈
穿25就20蚊見

難d

真係大到不能倒

如果真係有危機

政府會插手救

10蚊 不能再多了

0

師兄你睇圖睇到支持位25?

等睇合股再跌

9up

又政治因該又兩大國夾擊

根本無支持位

睇最後死忠股東個底線

0.025

變毫子股

連國泰都救 政府一定救匯豐

只會反彈
唔會重現升軌
真係有啲似利豐

不過國太好似想放棄治療照裁員

5仔應該係話無得唔救

8/5/494/330

港股四大天王

無過人人都只笑5仔

2888都唔弱

低過282

睇下佢會唔會搞 3合1 or 5合1
如果一搞, 就真係有排都唔會去得返上年嘅水平

22

唔合股都上唔到啦

清盤0蚊all-in

如果廢老冇親人，死左之後遺產交政府，咁股票會點？直接套現再入埋庫房？

22蚊

參考返2008年Citi既跌勢 5xx跌到得番1x
匯豐高位150 應該要跌到得2蚊
等政府救市

如果無壞消息再推出, 就25
如果中國出壞消息, 就19
如果美國出壞消息, 就15
如果美中2個一齊出壞消息, 就$8以下

合理，不過唔知幾時，過幾星期後就出成績

$25.5
不過都唔會買

20

合股搵多你地轉笨柒先

23蚊

見到連登呢d post都應該黎反彈不遠

30年前匯豐幾錢？

23

8蚊

$18…